{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002149887?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 데트르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 予約のお知らせによりますと、ブタンガス、バーナー、個人グリル、火鉢台、ろうそくの使用は火災の恐れがあるため搬入が禁止されています。 安全事故に留意し、不注意による事故については責任を負いません。 冷·暖房の際はすべてのドアを閉めてください。 夕方、室内に灯をつけておいて客室のドアを開けておくと、虫が入ってくることがありますので、網戸を確認してください。 この宿は家族連れで利用される空間なので、室内では絶対禁煙です。 喫煙室は客室のドアの前と駐車場のベンチに位置しております。 客室の鍵を紛失した場合、3万ウォンの弁償金を支払わなければなりません。 施設物や什器類の外部流出は不可能であり、破損や紛失の際には別途費用が請求されることがありますので、ご注意ください。 貴重品の紛失や盗難については責任を負いませんので、ドアの取り締まりをお願いします。 ご予約の人数とペット以外は、外部のお客様が訪問したり宿泊したりすることはできません。 客室の壁にはイベント装飾を貼ることが禁止されており、壁紙を毀損した場合は復旧してください。 客室内の寝具類は外部で使用できません。 Wi-Fiパスワードはルーターに記載されています。 退室時には鍵を返却する必要があります。 入金時には予約者と入金者の名前が同じでなければなりません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、一人のお連れ様は二つの客室を予約することができません。 入室ご利用案内によると、個別バーベキューブルモン利用時、一部屋当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルの使用費が2名基準で20,000ウォンの料金が追加され、追加で1名当たり5,000ウォンの料金が追加されます。 バーベキューの準備可能時間は午後5時から8時までです。 焼き網、雷炭、炭、手袋は無料で提供され、夏季には蚊取り線香が支給され、冬季にはカイロが支給されます。 一軒家の客室の場合も同様に、バーベキューブルモンを利用する場合、一部屋当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、バーベキューを利用する場合は炭とグリルの使用費が2名基準で20,000ウォンの追加料金が発生し、追加で1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "火気の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせによりますと、ブタンガス、バーナー、個人グリル、火鉢台、ろうそくの使用は火災の恐れがあるため搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "冷暖房の際には何を注意するべきですか？",
            "answer": "冷暖房の際はすべてのドアを閉めてください。"
        },
        {
            "question": "室内に虫が入らないようにするためにどうすればいいですか？",
            "answer": "夕方、室内に灯をつけておいて客室のドアを開けておくと、虫が入ってくることがありますので、網戸を確認してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿は家族連れで利用される空間なので、室内では絶対禁煙です。喫煙室は客室のドアの前と駐車場のベンチに位置しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の鍵を紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊施設の鍵を紛失した場合、3万ウォンの弁償金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物や什器類の破損や紛失の場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物や什器類の外部流出は不可能であり、破損や紛失の際には別途費用が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "貴重品の紛失や盗難については責任を負いませんので、ドアの取り締まりをお願いします。"
        },
        {
            "question": "外部のお客様が宿泊することはできますか？",
            "answer": "ご予約の人数とペット以外は、外部のお客様が訪問したり宿泊したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "室内の壁に装飾を貼ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設の壁にはイベント装飾を貼ることが禁止されており、壁紙を毀損した場合は復旧してください。"
        },
        {
            "question": "寝具類を外部で使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内の寝具類は外部で使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiのパスワードはどこに記載されていますか？",
            "answer": "Wi-Fiパスワードはルーターに記載されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、一人のお連れ様は二つの客室を予約することができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューブルモン利用時、一部屋当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。また、炭とグリルの使用費が2名基準で20,000ウォンの料金が追加され、追加で1名当たり5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの準備可能時間は午後5時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に提供されるものはありますか？",
            "answer": "焼き網、雷炭、炭、手袋は無料で提供され、夏季には蚊取り線香が支給され、冬季にはカイロが支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 746,
        "QA": 838
    }
}